重做企缸

搵左驗漏水公司試左企缸有滲漏問題，滲到出門口門腳線有發漲問題，佢報我重做企缸價錢要24000，只係打地下重做防水層，唔包牆身，企缸大約3呎x4呎，我覺得有d貴，想問下巴打們覺得價錢合理嗎

差唔多，淨係做一樣野，都要賺錢，唔同你成屋做多d賺錢位

防水又唔做牆身 到時又到牆身有問題
又搞多次

牆身一定要做
同埋肯唔肯定來去水無事先
好多人條熱水喉漏水

唔做牆身不如企缸面油浸防水算

i can do it cheaper

如果24000包埋牆身成個企缸重做我覺得還可以，但佢話只係做地下，牆身就咁填返d磚逢同埋油d防漏就算，因為佢度過牆身水氣唔嚴重，我就覺得咁樣似乎太貴了

揾過間囉 再唔係自己做囉

防水唔包牆身公屋起碼都到做300啦，當你係狗咁劏

仲有佢話兩日搞掂，一工係咪一日？如果係兩日收我24000咪成萬一工

on9佢打爛完唔做返個新同地台比你？

其實唔難, 人工只值800蚊. 工人唔讀書仲想收咁貴正on9. 我係樓主你就上youtube 睇片學黎整, 咪撚益d 藍絲契弟

一工唔係一個師傅一日人工咩？
佢其實有冇詳細報價單
例如材料手工價錢嗰啲？

唔包牆身就唔做好過做啦
一做點都要搞埋牆身

笑撚咗
不如你自己買料訂料自已運埋過去 出埋架生
佢咪淨係計你工錢囉

架生一次性唔可以翻用所以要計埋落工錢度？2萬4鋪個地台防水真係合理咩

厭貴既自己整最平

岩呀 唔明上面班友覆樓主做乜鳩
嚴貴咪自己落手造腳整囉 講到咁簡單

材料唔洗錢咩師兄